[IQ題求秒]點解每打完一場LOL都可以搞到成地鍵盤制?

因為買左個垃圾Keyboard

[img][/img]